[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2102)

負=贏大錢
易撚到

slow

頭蛇心水第一擊
1.待

慢到

#213699
豬豬要上樹
派$走數 5抽1中左無派 tg完無派

1.中岸水手 [+0.5/+1]

想要西流
感覺聽日悉尼會搵老襯

Gchi

星期五角細？

角大穩了 因為明暗要細

今日角細日了

角球有即場買最尾30分鐘ok了

刷角隊vs 唔撚刷角隊

咁就大撚硬

上場兩隊都輸波， 一隊半5 全9
一隊半9 全10, 經典

搞錯左， 兩隊都係唔撚刷角隊

今朝個場半4全4 半9全10算得咩

13.5咁低水嘅？

半4全4起碼都知九成細

半9全10 呢啲擲曬界 咁好撚燥

做財仔都要賣屎忽

大波大角

Hehe

輸到壞左腦 搞到人格分裂
呢鋪真係驗腦都幫你唔倒

1:0水手中

Bee禁屌

4點50買咩好？

半大

想買水手

嬴果隊

或者m狗對家

點呀財仔only狗
又想俾人report多次？

Hi

Buy what

水手好抵買受讓半一

Home team
唔買角球了

半大sure cash

水手 上呀!

有冇半主

Tiffany 買咩

買XX要驗腦了

西悉尼被譽為新悉尼 唔再西了

gel 左先

有冇 西悉尼 同路

買少少玩下 始終澳假

Half big昮準備出發

有

水手+1 fg

10.5b 100%

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

半大全大角細

即場買咩好？

欣賞你巴打！

狂追水手ng

馬會banner你要睇

半和上盤 自己衡量

西流半1上盤

買咩

澳假4寶你要買

悉尼讓太深
小注半主支持下

返工好撚多野做搞到冇時間度波

半1-1？

半10

[quote]頭蛇心水第一擊
1.西流
2.10.5角大

度完未又係輸 鳩買先羸

半場3:3

水手盤了

唔好理啦 半和2.35 都夠分啦

有無手足要西流

半細1.62收息

cls角大兩個鐘前睇仲係1.9 而加得番1.8

轉左買水手
希望真係澳假 唔係就中伏

呢場澳假真係好易

10.5 11.5 13.5B 食晒3注

好易輸？

澳假整翻降班機制會好睇好多

中 風

全大真係派錢 但真係好低水

等即算 今年水手好似幾攻得

有預感即場主贏抵屌過上盤
我等。

好撚入得 其實季季都係 全攻型黎

廢對廢緊係半細加半場膽00

講個笑話 半一上盤

only gor出左5場未？

想要半主

ok skip

屌佢老母真係例遲

係咪得我買左水手

一球1.4, 主勝都1.5
都真係抵屌架：369:

ok 再skip

見佢場場輸都有入波

半場1 1gel

半一上盤

半主

每場1-2 球姐

2.05 幾nice

中撚緊話知佢-2.5/-3

who not both

每場都1-2球你估少？ 2.5b都叫糊啦

5分鐘一個角都冇
Jumped

呢場都買角球係咩心態

ok thx

咁撚準時開波？

未開

係

入未

波都未開 Ching

西流連登大船

換左電話冇左球探
app store落左架

Ching 一定少賭澳假 例遲

澳洲佬又遲開波

History到down番

馬會西悉fg高水過365

10蚊屌波

主和 / 主客 .

中左抽一位巴含

捷報

仲用球探咩年代

OK ma低完場耻笑

9.5big allin

睇慣左好難轉

咁用乜

澳假同美假 遲到嘅鐵膽

我用LiveScore睇比分算

仲未有角

客 首柒100%

開波未 準備好屌波！

飛去現場睇live，分分鐘落注快過馬會

角大針

快！

水手撳屌

好想刷首抽 住戶好人家

去緊

你買大定細先

水手barcode

咁攻得

今場買錯0:0

big

正想講

水手好勁

不賭隊又贏一場

半大針

水手禁屌唔入 悉尼入

可能中呢

咩app 咁似球探

ok

買西流嘅 買水手嘅咁樣 統計下

only哥！你咁我仲買唔買：369:

買和呢

買左0:0

水手㩒屌

小妹個西流緊水

一定中 個個都半大

水手中柱

差d 0:1

西流 jump

水手勁到好似高一班波

唔要差d

買完水手見到雲加同路

大家講到水手咁勁， 想ain fg 追數了

9.5

水手入1球比我補飛OK?

水手踢得仲好過wsw

西流柱邊

半大上

睇睇有冇8.5先

星期五頭場
即場小注玩下就好

屠馬會

禁屌還禁屌 有角球未呀屌

西流反擊差少少

半單刀，差小小

屌咩智慧齒買半大

好撚刺激，呢場好睇

流西又差d

冇人想知

角大投降輸一半

水手點輸

邊到有得睇澳職？

仆街 跑落馬會睇先

唔要差啲

有7.5即入貨

咁你講

快

0:1

躝啦！

兩邊咁都唔入，入球細穩

咁快黃牌

閪悉尼上

12馬

111111144

Really?

Blocked bye

咁都無角 角細易到

邊隊

同路

刷角呀

智慧齒買半大逼害

今場乜都開細

半主半大針

有就fatfat la

水手上呀

客fg 主反cup ok? 大家開心

今場會有rc

客FG 快買啦

貼晒飛半大個啲

要半場內完成ok?

快半主

我都有架e46 但無m

兩樣都唔開大就jump 了

主隊

Allin 客fg 換 m3

事前都jer?

上呀水手

仆街咁都唔入

唔會太早買咩

12碼客

笑撚左 咁慢都差唔中漸粒波

咁快灰心

一個c都冇
Jumped

通常買左就有排冰
但唔買又會係咁刷係咁入， 所以冇得估

客fg gogo

捷報係唔係delay左幾分鐘 同球探相差4分鐘

伸腳都入啦，力都唔洗比

咁都唔入 做比水手

買角球正柒頭

主 fg @1.46
入撚硬咁

幫巴打屌屌角好了
主隊單邊刷角大 入波456

10.5b 而家準備搭車去ifc

主隊班垃圾好似未熱身咁，垃圾到

加油

我的star

等水手入返球主就熱夠身架啦

智慧齒燈力就半細

主隊刷角入球

西流咁多機會都唔入

介唔介意車埋我 我重注左10.5b...
想jump了

想要m4多啲

想問宜加幾角

Mama買左咩？

0

零

半大豬

買大竟然半場都未有角

2.5s 有冇同路?

1111

1c

終於1角

澳職下半場黎料，唔敢買住

入波未

等唔到7.5

咁早主落大飛

主快入

Western Sydney

半大角大

等角落到7.5

有無可能

快刷角

熱完身未

落底搏角啦屌你老祖

2角

Goal主12碼

星期五都冇波賭

半大已死

高清

Call out my name

個個都買半大
我就入注半細
1.62好過無

link

西流踢假？

3.5s

波又唔識入， 角又唔識刷

客會fg

西流好多攻門

角球呢我屌 俾角啦

Western Sydney 密集式Barcode 禁屌

個個半大全大角大 細等收息

連c雅

大波已死

西流仲未入

222

入波未 信念

2c

嘜都無痴線

Western Sydney 瘋狂單邊刷角 入球456

啲角陰啲陰啲咁黎

半主啊屌

半大只需要3分鐘

半大半客

12碼

1.5半細應該冇問題 輕鬆回來收錢

Feel到就黎goal

西流真係又閪又流

澳假半一下盤真係穩

客禁屌

禁屌唔入通常都。。。

25-30mins Goal ok?

屌你老母入未呀好撚悶

刷角未呀屌

半大係味要驗腦了

點呀晒流

Goal 未，半大打到落咁低水都無

心靈 半主

半和頂撚住

半大只需10分鐘

澳洲佬踢球好廢 搵唔到個籠敢

呢兩隊 100分鐘都未必得

半一上盤就快比狗屌了

悶到

快撚啲刷角入波屌女

依家幾多分鐘？

頂住

27

0-0ft

其實賭錢出水比人唔知為乜 贏左得吹捧無錢落袋

咪撚入波阿 踢出界好啦

閪流進化到連水狗都贏唔倒了

收皮啦

主紅牌 12碼

屌 西流喺到攤慢板

兩隊一齊barcode 都無波入，有無咁廢

100 : 0呀

西流有料到 可以做榜尾

西流1.62ng 1.65w

上啊西流

呢排咁我假分撚..
個個我皇..琴晚成晚9 up

半大無啦

咁多

做乜波post多左咁多報假狗

邊隊fg

入波未啊西流

番黎帶領手足屠狗會

星期56日求帶領

Western Sydney 嬴2粒 今晚去奶閪

澳假唔入波仲係澳假?

30mins 2c

咁著數

35分鐘主入

半大見落飛又中伏

求kai蛇打救

半場有6角

0:1 12碼

1:0未？

西流廢到

角大己死

手球無吹

西流唔識入波就追撚住對面d手黎射啦

3角

屌 入波未呀

尋晚越南5分鐘開2:1
加油

無入球唔好踢啦

澳假細波細角踢黎做咩

半大crashed

早知買下盤

諗住西流西完咁多場對榜尾會正正經經打返場
點知堅廢

又12m又剩

9.5b 98

無角球點玩呀。。。 頭寒啦

每場入幾多失幾多都係哂氣

Western Sydney Oriol入一粒先啦

刷角呀屌你老母

45分鐘絕殺半和算啦

果d一早扑晒

主勝就黎高水過盤

3c

就入

好彩我仲未買 度左半日

屌到主入

西流快入
買左半主

快刷快入快2:0

送角

DLLM開個半主先啦

個龍送角

我發覺水手依隊賤種
佢每一場波基本上唔係想贏波
而係唔撚比人贏波
我贏唔撚到你，都唔會比你贏到咁款

block左佢好耐

希望唔會出現
係高過之前主Goal

角大黨全面進軍

唔送角都冇角， 澳假廢對廢真係冇野睇

送多8角啦屌

魚蛋論

刷角入波啦屌你老母

送多幾隻啦我屌

4c

送角咪即係控角 庄家仲諗緊幾角完，所以每過一段時間就放一角出黎先

Western Sydney
西水流2粒

6射命未入 閪流

最尾9角 撚死班賭仔

半場入一球先啦

屌8.5b等唔到高水就2連c

半和穩到……

送多兩角先啦

主能夠 主能夠

咁快gel

走地主win 買半一上盤

得返10分鐘 半主針

10分鐘1角
90分鐘=？

西流啲波仲衰過學界

買半大個啲驗腦啦

可能見角細重飛咪最後10分鐘開返角大

9

1球都無

半大到我場場半大

成場波踢緊學界敢...唔知做緊咩 永遠搵唔到個籠

上場輸12碼開始泄氣
發覺佢一失波就會輸到尾

西流真係廢廢地 對水手都完全無優勢可言

半主啦求你

仆街 買左半大 真係要驗腦

入波呢

佢地如果想入波，就好易失波
所以寧願唔入波，都唔比你贏
成隊野都係咁心態

一齊

有冇入波睇下

讓太深，唔值博

半主啊

送多7角啦

屌 想買9.5有電話 傾撚完就4c

屌你 仲係一球都冇

半和 搞掂！

等多一陣有得買

8射1中，我屌你on99

西流禁屌到

上盤可以睇定下場
龍都唔撚中

似利雲特個場

半大黨快啲去

似越南個場

買定2:0波膽？

唔入講咩都冇用

將個波頂撚到上宇宙

絕殺俾個半主我

射8中1 盲㗎班仆街

5c

水手黎料ok？

pish

八十分鐘先買2:0

希望係莊家想殺半主 下半場主秒入啦

thx

then 我係

半和cashed

罰球就搏角球啦，班友識唔識踢波呀

唔買角大la

屌你老母呀 假希望

5你老母

賭仔心態

lm睇 半大只需要2/1分鐘

半大只需30秒

水手黃

馬上半主

輸贏都係講落注個秒添

半大只需20秒

屌 本身同自己講半場5隻都幾好呀
下半場叫6隻搞掂。。 開番黎睇 屌佢老母fake鳩我原來仲係4

半大只需2分鐘

半場前冇5c真係仆得街

半和gel呀屌你

半主未？

角大未

主入未...

半主絕殺未啊

半大半主 齊針

水手有戰神紅卡未

半4全5

收息

兩隊MMA?

快絕殺

點解要玩澳假

絕殺未

依d波真係得啖笑 上半場最少有4球必入咁濟

Fg高過半一上盤了

完場再回帶

詛咒水手戰神紅卡

個個星期都問同一條問題

44444444

半主只需2分鐘

絕殺

DLLM.....垃圾西流

5555

5c~~

有即場點解要買盤

555

龍都唔中 點開半主啊

1:0

刷多6隻ok?

Goal

1 0

On9

主Goalllllllllllllllllllllllllllll

屌 想再高水d 就刷

半主！

我都係咁問自己

Fg cashed

好波

半大只需10秒

仲諗住講半一上盤比狗屌

?

goal
1:0

Ggggoooaaalllll

crashed

半和上盤
個半和咁爆 ok i will take it

入fg即中 但輸半大 打和

正想係爐出西悉FG就入咗，自己都無買

半主只需補時幾秒

靚

Gel撚爆你

角球旗都掉埋

goal

半和gel爆左

屌你老母 角球呀 入咩波 刷撚完先好入波呀！

完半場前絕殺客隊
心理戰一定輸晒 下半場等俾主隊大炒啦

上盤gogogo

比多球半大

暗示下半場無角

角球旗都踢爛埋

燈

主goal

就完啦

半主goal

補撚到入 我客fg 屌你老母

水手快刷

水手個龍門成日拖時間 我真係恭撚喜你

半主cashed

呢球靚 Western Sydney

Yeahyeahyeah

半大慘死 報導

慘死

無界街場 冇角球了

半主 Gel

屌水手下半追和

岩呀 until we goal

奇蹟半主

仲諗住半場先買主fg

屌你，半大已針

屌 下盤

半和巴打慘死

全大

Diu...澳洲佬除咗老鼠係咪無隊識半大

有冇角水

仲有三支旗

下半場追水手ng先 搏大霧

一gel就

依家美假澳假都變哂， 好難玩
荷甲乙都成日細

西悉尼都係悉尼

支持水手追和反cup

Btw頂住11.5 10.5s
入波好啦 唔好刷c

頭先啲半和巴打 gel到

主客 主和

唔刷角又輸一千

Only gor 第一口

咁都要食少半注

咪5c半埸

半5全11可以嗎

係 以前合埋眼半大全大 依家場場上半都妹妹下 下半就黎456 一係就窿窿..cls

唔買呢場角

呢食閪老鼠下下埋門都搵唔到個籠

12都有

中得半細 半場00咁樣絕尻我

12

雲加出少句聲啦

2.5b

同路ching

全20c la，驚乜

半5全14 水手狂刷角

支持

水手next goal ok？

係就要多啲20先收貨

啲人反gel你唔知乜

半5全10 ok?

明亮 10.5s

明顯la，未完場就gel

原來水手大船

你9.5s?

好感動

水手刷角都比你諗到

波膽2：0, 2：1

水手第二球

Real heart?

好少同明亮同路

半主？Nice

10.5s

10.5b 下半埸角球雨

主ng有無同路？

唔知悉尼咁閪買左31

到60分鐘再睇

我舊時就睇澳彩嘅，不過我發現狗會啲賠率先最準

13.5 b 係咪針得

無11s咩

屌你老母我睇緊live呃鳩你做乜

馬會淨係識跟外圍

唔做狗啦 怕左

咁隻角呢巴打 俾番隻角我

正常，挑贏晒好多莊，jc究竟用幾多全錢請盤手

大大大大大大大大大波

你出10.5s
唔買角大？

半主 不過而家角細練心

狗會將所有飛去買外圍，佢都可以賺個差額

6c

666666

我買左半1:0
原本想買半主 2.05，但諗諗下買1:0仲好

角球雨

不了 出下姐 頭先打緊機 冇買

西流頂住！ 買重左你 中！

12.5 B

穿盤pls

10.5b

咁估唔到兩隊都入唔到，半主穩陣

Western Sydney 單邊瘋狂刷角 入球456

刷角未

西流下半好似仲射得

試下買s 通常會爆角

Western Sydney 流西水 浸死水手

角細頂撚實

角呢

十卜

唔入就比人入啦

連c雅出嚟啦

only gor 80萬，驚乜

主和主客

我盤個啲就唔識，大波就來來去去都係個幾個賠率開得出

澳假已經變左唔識入波唔識刷角

角去左邊呀 角呢

連角呢？

比你爆角爆到10c la

今季開始變晒質

以前d半大15分鐘搞掂

客ng 唔中問我攞

刷角呀 連c雅

含撚啦你

垃圾水手，唔死都冇用

ching係講緊狗會大細波個初盤 定尾盤

你都輸哂錢問條毛咩

比多5角啦屌

西流全場gel

水手 入波未

小注左下盤同 ng

Western Sydney 準備刷角了
然後456

刷多6角呀屌你老母

小注客ng

大家唔好同雲加鬥氣
雲加係神

2同3都未入
邊有456

對哂

刷角呀屌

刷角啦屌

西流

兩隊hea 撚到， 都唔好望搏到角了 on9

追和啦

仲乜笑人地

10C完

澳假今季得2隊場均入到2球

2.5b可以嗎

漢堡科隆爭上德甲

下盤針 角大針

1:1

連c!!!!

88888

block

8c

立即冰角

刷角扳平

每個人睇法唔同

冰角啊屌

錯過左10.5高水

大波大角真係唔能夠並存

連刷2c

8c

C

8888888

9c

9999999999c

屌你老母上面咩1:1嚇撚死

角大易撚到， 買乜野大波

9999

Western Sydney 單邊瘋狂刷角 入球456
已發動刷角

比多兩c可以收工

9.5b-1

9.5b gel

刷多兩角

屌 想入9.5

5:4 邊有單邊瘋狂

10.5s會唔會頂到

講到想要人地就一定讓路咁
令我諗起日乙d爭升班隊果幾輪西到

冇啦 唔好諗

水手準備入

11.5s 想針

有角咪得 唔好咁計較
都係要角大姐

真係好憎假分狗

仲有半個鐘

西唔全格不如輸埋佢

12.5s trytry

-5

夠膽就開14個

入12.5b

科隆上次幾係

屌 頭先9.5 點解唔買

抵la

大波仲得1.57😂

2.5b 針

明亮又準備gel得

劇本 2-0 > 西流嘔半 2-1

希望好似越南咁大波只需5分鐘

愛隊入未？

咁似琴日越南牛河春卷劇本既

冰角

即刻冰

有無爐share

客隊入波未

有冇人找數

10cccc

10c

9.5b cashed

同事係爛賭鬼都避左呢場

-1c!!!!!

兒登走數多過找數啦仲問

等上角大

10.5s有無

穩了

1000000

全馬會賭緊角大

屌 諗一諗想等番9.5加注就刷角

客入一球 再刷1c 就fat fat啦

-4

水手追和啦，快手

角大有幾多同我掃晒佢

派錢 馬會阿叔肥死

-1c 客入波

馬會呢場角大真係蝕住黎做 咁高水

2:0

2-0 秒爆

連登角大大船

2-0

秒

Rip

秒jumped

原來係你

Boom

針 刷埋個c算

即爆

主ng cashed

法甲咩事取消哂

2:0 goal

屌你老母 水手 廢閪 垃圾

主ng回血

Goall!!

秒針

馬會d阿叔like買角大

秒爆

輸半都唔比

幫手買個主3 燈一燈 唔該

勁阿師兄

正氣

冰c ok？

比多2c plx

10c 2:00

真係好靈 一貼即入

2:0 補中走去轉鏡頭

入波停角

水手又輸

仲有無水

貼多次

有機會索哂兩注

我代買左上盤既巴打（包括我）多謝1000蚊真飛

屌點會仲有人買中岸小狗
叫人買小狗個啲全部都係仆街嚟
驗腦啦

唔係又黎67分 10鐘 完場10角阿嘛

以後澳假真係skip撚咗算

垃圾水狗 入一球俾我輸半ok?

呢次認同你

水手real垃圾

笑撚死

水手場場有一球， feel 到就係今場冇

生日前all in左份糧落角細

炸咗佢啦

2:0 仲再你刷角咩

Az打幸運 az明顯高幾班喎

2:2 叫糊

10角完場 直播中出老雞

快手刷多隻啦

集氣3-1

買左角先黎入

-4c

朝早全連登都水手

呢個想睇

客隊刷呀

派錢上盤

根本次次都屌得啱
連登仔不願承認

支持我都買左3：1

2:2 我直播屌自己

我覺得有鬼 9成反手點人買

only gor 第一注

跟雲加就是爽

全撚部都係仆街嚟

比多1球

正嘅唔計，ok?

跟咗客ng就死得啦

重有幾分鐘

輸半都偷笑

咁快gel 好驚

俾多一角呀屌你

波po驗腦發起人

水狗入一球 我輸半ok?

2:2

-1c

2.5b gogogo

做得好

笑撚死 買客bg咩心態 要驗腦

11c goal

11 搞撚扣

主盤補飛

攻力特強既水手對防守特廢既西流冇波入

2:1 3:1 2:2

Ok 走數死自己

11c 明亮gel得

-3c

追返球比我輸半算啦

Gchi away cup

會唔會假波2:2

2:2完著水手服出彌敦道行街

唔追和點叫澳假呀

半主
10.5b
主盤

咁你咪叫吓小狗入lor

自從唔知邊個話澳職角小星期五就大左

水手NG

-3c 快刷

4.55

我半主
半細
半旦 1:0
10.5b
主盤
主Fg
客fg

主客都入一球

仲有幾耐

10.5b gel

2:1 ok?

比多粒

咁激進

搵到華哥未

不了 全格

比多3c ok?

咁開心

3:0 ok?

係wtsapp group

西流全格gel

56k？

12碼？

可以

角大又羊

打交

咩事封

-3

明亮

我買左1000元
30波膽 希望中

朋友約我食飯都唔敢出街

腰斬啦不如

12.5b jump

80分鐘前一角 完場前連c

利是封

真心呢-.-who

開唔到大波又要輸， 屌

53xxxxxx

跟佢 實無死

祖記1000%波？

水手入返球啦

-.-dllm

主會有多一球 放心

Ccccccccc

幾時食譚

10.5B cashed

你仲返緊21 ？

12.5 準備

無入球

Nice到，上萬42000開始又黎，要個位應該60000